其實因為投稿文/專欄而狙擊立場班人係咪成世冇睇過報紙尤其外國報紙=.=

本身政治立場鮮明嘅媒體, 喺平台到分少少空間畀對家/接近係對家嘅人唔係一啲as old as newspaper itself嘅野嚟咩..😅
點解成日有人立場搵到篇呢啲文跟住可以發現新大陸咁拗幾十頁, 其實係咪好多人呢場運動之前從來冇睇過書/報紙/任何正經文字..😅

下 我suppose香港所有media只有一種聲音

😂👍